有冇人同我一樣等緊個ex折墮？

佢d frd都係仆街廢青
除左我冇咩人錫佢寵佢
等緊佢發覺除左我冇人真心愛佢既一日

我識佢老鼠 佢唔會再喺我生命出現

有
佢本身都mk格
等佢比人玩多兩玩希望佢記得我曾經係好認真同真心
加上自己增值左條件好左
然後搵番我
我就企係道德高地飛鳩番佢
再大叫一句
食屎啦臭雞

佢會搵返你？